\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Heute hier, morgen dort}
\index[in]{Heute hier, morgen dort}

\begin{tabbing}
1. Heute \=hier, morgen dort, bin kaum \=da, muss ich \=fort,\kill 
\>\bf C\>\bf F\>\bf C\\
1. Heute hier, morgen dort, bin kaum da, muss ich fort, \\

hab' mich niemals des\=wegen be\=klagt.\kill
\>\bf a\>\bf G\\
hab' mich niemals deswegen beklagt.\\

Hab' es \=selbst so gew"ahlt, nie die \=Jahre gez\="ahlt,\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf C\\
Hab' es selbst so gew"ahlt, nie die Jahre gez"ahlt,\\

nie nach \=gestern und \=morgen ge\=fragt.\kill
\>\bf a\>\bf G\>\bf C\\
nie nach gestern und morgen gefragt.\\ \\

Ref.: Manchmal \=tr"aume ich schwer, und dann \=denk' ich, es \=w"ar\kill
\>\bf G\>\bf F\>\bf C\\
Ref.: Manchmal tr"aume ich schwer, und dann denk' ich, es w"ar\\

\ \ \ \ \ \ \ Zeit zu \=bleiben und nun was ganz \=and'res zu \=tun.\kill
\>\bf G\>\bf F\>\bf C\\
\ \ \ \ \ \ \ Zeit zu bleiben und nun was ganz and'res zu tun.\\

\ \ \ \ \ \ \ So vergeht Jahr um Jahr, und es \=ist mir l"angst \=klar,\kill
\>\bf F\>\bf C\\
\ \ \ \ \ \ \ So vergeht Jahr um Jahr, und es ist mir l"angst klar,\\

\ \ \ \ \ \ \ dass nichts \=bleibt, dass nichts \=bleibt, wie es \=war.\kill
\>\bf a\>\bf G\>\bf C\\
\ \ \ \ \ \ \ dass nichts bleibt, dass nichts bleibt, wie es war.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. Dass man \=mich kaum vermisst, schon nach \=Tagen ver\=gisst,\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf C\\
2. Dass man mich kaum vermisst, schon nach Tagen vergisst,\\

wenn ich l"angst wieder \=anderswo \=bin,\kill
\>\bf a\>\bf G\\
wenn ich l"angst wieder anderswo bin,\\

st"ort und \=k"ummert mich nicht, vielleicht \=bleibt mein \=Gesicht,\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf C\\
st"ort und k"ummert mich nicht, vielleicht bleibt mein Gesicht,\\

doch dem \=ein' oder \=and'rem im \=Sinn.\kill
\>\bf a\>\bf G\>\bf C\\
doch dem ein' oder and'rem im Sinn.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Fragt mich \=einer, warum ich so \=bin, bleib' ich \=stumm,\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf C\\
3. Fragt mich einer, warum ich so bin, bleib' ich stumm,\\

denn die Antwort da\=rauf f"allt mir \=schwer,\kill
\>\bf a\>\bf G\\
denn die Antwort darauf f"allt mir schwer,\\

denn was \=neu ist, wird alt, und was \=gestern noch \=galt,\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf C\\
denn was neu ist, wird alt, und was gestern noch galt,\\

gilt schon \=heut' oder \=morgen nicht \=mehr.\kill
\>\bf a\>\bf G\>\bf C\\
gilt schon heut' oder morgen nicht mehr.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: Hannes Wader\\
Weise: Gary Bolstad\\
FA: 100 FU: Nr. 28 GB: 122 LB: 180 TS: 294 PI:\checkmark
\end{angaben}
